伊巴發起眾籌：Zlatan will go to the virus!

「伊巴」於自己的Instagram上載短片，以意大利語及英語宣布發起籌款的消息：「意大利給了我很多，所以在這個艱苦的時刻，我感到必須要為這個我深愛的國家做一點事。」這名瑞典球星指希望藉由自己的人氣，可以將籌款訊息傳達給更多人，「希望其他足球員，體壇中的職業運動員以及有心人可以慷慨解囊，一起將病毒踢走」。

最後，伊巴謙莫域以自己的獨特風格向病毒宣戰：「記住，如果病毒還不向Zlatan投降，Zlatan就會正面擊倒病毒！（And remember, if the virus don't go to Zlatan, Zlatan will go to the virus!

賺咁多都要人捐錢

老9upper

做唔到球王都要爭做慈善球皇

成日博出位

一:叫人籌款, 自己唔捐.
二:要打倒病毒,請去中國

屌你唔講以為自己做義工入醫院救人
原來只係捐錢

人血饅頭

依家嗰17萬歐 有10萬係佢自己捐 大家唔洗第一句就屌柒佢

巴塞球王呢

扮撚晒野拎光環

屌你真係成個龍珠入邊既撒旦性格咁

g持
$100